新城市廣場管理處：警方完全有權進入商場執法

咁撚串就個個星期玩爛你個場

新城市廣場管理處：警方完全有權進入商場執法

大批防暴警察晚上數度進入沙田新城市廣場驅散聚集市民，新城市廣場管理處回應本台查詢時表示，並無主動報警，但強調新城市廣場作為一個24小時通道，警方完全有權進入商場執法。至於警方進場前有否知會商場負責人，發言人沒有回應。有市民晚上約7時在新城市廣場聚集叫口號及唱歌，數十人分散在商場不同樓層，約百名防暴警察先後進入商場，拉起封鎖線，警員警告市民違反限聚令，期間有市民被票控。有在場警員又以揚聲器警告，採訪記者是「參與者」，要求傳媒後退。有區議員及傳媒就封鎖線問題與警員理論，期間出現混亂，防暴警察施放胡椒噴劑驅散，包括本台攝影師在內多人被噴中。晚上商場多間店舖提早落閘。

2020-05-01 23:20:10

之前保安帶狗入
死都記住

SHK

得啦得啦舊年714做咗咩慌死人唔知

日日去貼文宣先

即係新城市唔比人聚集啦
日日報警囉

新城市廣場管理處係啟勝管理，啟勝係新紅基既，即係新紅基支持黑警入商場執法各位識做啦